Kohtu korra pärast on Leheta walla kohus kokko tulnud.Ei olnud kedagid kohtu ette tulijaid ega kohtu asja seletamist.Tunnistuseks:Kohtu peawanem: Jaan Simson XXX" Korwamees: Jaan Petoffer XXX" " Karel Lindros XXXKirjutaja: J. Wiil [allkiri]
